［廢柴］返實習返到好大壓力

返咗實習差不多一個月 好多野都未上手 依加仲係識啲好基本嘅野 仲有好多野未學 自問已經好俾心機學 抄晒筆記要點做 臨瞓前又會諗返同事教個個步驟 但好多野都仲係一知半解 唔敢去做驚做錯

覺得自己好撚蠢 有時同事教我新野 例如入吓data咁 同事好熟手 可能30秒就入晒data搞掂晒成個步驟 但我就仲諗緊佢一開始係邊度開個file出嚟

每日都好驚做錯野影響到學業成績 但無奈自己又咁死蠢乜都學唔識 唉 有無同路人

邊行？

做多就快 洗咩驚

啱啱做野係咁架啦 盡左力做就夠
人地都唔expect intern 會識飛
唔好俾多啲麻煩人就得

做intern 都係去感受下職場生活，同埋搞下 networking 架啫

返咩 year幾 讀咩
多d資料啦

乜都識晒就你返工啦 實乜野習

如果你係醫生護士嗰啲，呢期有得俾你錯好錯多啲，每次錯咗都係好深刻嘅學習體會，第日記得唔再錯，咁你就會係人哋眼中嘅神

Engine?

intern 既錯冇人會在意，所謂話你幾句都係提下你咁。到你做ft 先驚都未遲

lm